大家覺得應唔應該del咗同ex啲對話?

發現男朋友仲會睇返同ex啲對話...
我唔知佢係咪仲好掛住ex

正評 緊係del 基本尊重啦 我淨係愛你炸bb
負評 痴撚線 keep住有咩問題反正已經過去咗

可能佢掛住ex 但唔等如佢唔鍾意你
可以係兩回事

鬼知你哋兩個講過啲咩話需要del

keep住無咩問題 但睇返就真係

驚被屈metoo 留啲證據好

留低，第日又有衝動搵返人時睇返，你就知自己有幾蠢

我信佢唔係啲咁既人...

我驚佢其實仲未放低

如果真係已經放低 del唔del都一樣